香港郵政局AWB使用殘體字

郵政局我屌你老母

慢慢取代

Cls

間唔中先寄嘢嘅話，真係畀貴幾舊用DHL好撚過
香港郵局，公務員，效率低，又要同廢老排同一條隊，交費同郵務放埋一齊，On撚柒鳩嘅⋯⋯

香港dhl畀順豐收購咗

幾時有光復粵語遊行